廿二年前既陳奕迅去左邊？

比人迫去轉唱另一些歌，搞到依家咁

喺廿二年前

去咗22年後

幾時寫番反高潮，PG家長指引，沙龍呢類

宜家果啲太jazz

台灣味好重

係我

弱智，咪喺廿二年前囉，你唔會變㗎咩

吓，乜陳奕迅識講廣東話咩，我上一次聽到佢唱廣東話歌已經係6年前既任我行

明明新歌大把廣東歌

想問係咩事

你當漸漸死?

叱吒 任我行2.0

L.O.V.E真係唔少好歌

Jazz唔好咩？
唔轉下style又比人話罐頭

如果換鳩晒D 詞去既話就係

其實近年佢啲詞真係出撚晒事

時時懷希望 望著壞情況

係你自己冇聽新碟咋喎

宜家jazz反而係Eason罐頭

我覺得好正

啲詞鳩就唔係廣東話? 咁成個連登都唔係講緊廣東話喎

想幫佢唱埋最後一句
時針偏偏 出了錯

好似有個訪問俾佢睇返依首歌
佢自己都話而家未必唱到個時咁
訪問應該都幾年前

e加都好正呀 唔同feel姐